Reju定internal tran好（薄大）

想由sosci tran去FBE，有諗過re-ju，但係怕19 FBE會暗pen我。係薄大tran fac嘅機會又微乎其微，我又On 99冇揀p/f全部科都計letter grade，搞到GPA得3.3，究竟點好

Double major算啦

想trans去咩科？
其實trans唔到都可以考慮second major

本身已經讀緊double degree program，再major唔係好可行

Glaw?

兩個sosci double degree program都好少人讀，講左會自爆

而家都自爆左啦

我意思係如果答左會自爆

Reju基本入硬
你夠唔夠fbe upper q?

淨係夠median
話說係咪有暗pen？聽聞有啲case係個分高過UQ都入唔到。而且我係quit HKU再入番HKU

無暗pen既
信佢收生準則吧啦

除咗glaw仲有咩double degree program?

BSocSc & BEd

呢個好似係Edu fac
咁似乎你你想由glaw trans qfin/ampb